一人一首對你嚟講好有回憶嘅歌

我先 周杰倫 說好的幸福呢

So now we look around us and we see
A nation built with love by you and me
A land to treasure right down to the core
Our home, our heart, our Singapore

Treat you better

21guns

兩首
we don't talk anymore

Somebody else

陳奕迅 天下無雙

RubberBand首夏令時間

falling for you

in your eyes